美國軍方宣布實施緊急狀態一年 權力已移交軍方總司令

美國軍方拘留賀感麗及總統拜登等領導人。軍方頒布緊急狀態，為期一年。

軍方透過旗下電視台宣布，拘留政府高層人員是回應去年大選舞弊，又說權力已移交軍方總司令特朗普。

美國去年11月舉行大選，民主黨勝出，軍方高層近日批評選舉舞弊。新一屆國會原定今天召開會議，軍方在清晨採取突擊搜查行動。原本執政的共和黨白宮新聞發言人說，拜登及黨內其他高層人士被帶走。特朗普呼籲支持者不要衝動，並要依法行事。

發言人又說，根據目前發生的情況，不得不猜測軍方發動政變。

軍方清晨的行動之後，美國的通訊受阻，幾個流動電話網絡中斷，互聯網服務亦受嚴重干擾，首都華盛頓和主要城市的電話都不通。國營電視台在社交網站說，由於技術問題，不能照常廣播。

主要城市和華盛頓的市政廳外有士兵部署，軍車停在附近。

侵本身要做GE事

前排個個連登仔講到美國會軍事政變咁

垃圾標題block

改新聞

散播Fake news

Block

理性討論，如果當日侵咁做後果可能係咁

我只係想帶出當日侵咁做的話國際會有咩反應

美國軍方邊會同佢癲

推

咁大件事冇人講???

單機啦

冇人講咪我講囉

P牌推唔郁

唔係掛,拜登俾人拉左？
即刻放哂手上股票先....

Cls

我有小小恐慌，但我又唔係好想報狗，有冇人想做

我屌你老母你會有咩反應

吓 樓主話拜登比人拉左? 個市會唔會大趺
好驚好驚 係唔係要放哂d股票

呢個真係坐得監

連登出名既假新聞

吊，fake news ok?

講下笑者，唔好搞我得唔得

洗定個8月15好快有人會上門

改新聞topic
起完樓主底,成日做傻閪假膠, 大家完全封鎖佢就ok

已封鎖會員 - 無言的侵(侵侵)
晨早流流改新聞好好玩係咪？

頭盔都唔撚笠
你依啲死傻仔 真係比狗拉都抵撚死
鳩毛生齊未呀？傻鳩

樓豬又唔洗咁驚
你講美國姐
最多咪比連仔del post同Ban ac

而家震過貓王

樓主呢D就係垃圾FAKE NEW源頭
連仔應該BAN鳩佢 等佢返黑鄉土

連仔又睇唔到

拉得

依家有國安法

帶出咩反應？我想矇住你雙眼帶你出馬路睇吓有咩反應⋯⋯

侵侵反cup了。。。

樓主有冇腦

巴打你呢啲要坐監
希望連仔del咗佢啦

Rip

推到樓主仆街

BAN啦...

之前有個改習近平做手術新聞都即ban

冇計啦，唯有一死以謝天下

準備好卜街

fake news

唔洗驚喎樓主
我地都係撐侵
不過總要有人犧牲

報左警 認左坐少啲 自己諗

點解而家啲p牌咁低能

咁就真係世界玩完啦

用下你個閪腦去思考下有乜可以講有乜唔可以講

你呢d 廢文，一定比左報大做文章，順勢攪埋連登專做假新聞

有無腦ga

Fake news

Block

入去坐低大把時間俾佢諗
最撚憎假膠
冇假膠
五毛唔會咁放肆

賤種五毛生滋狗可憐到要改新聞黎R post

Blocked on9

Pull

連登仔講野當睇小說

放完fake news之後理性討論

垃圾

縮返去侵侵個西到啦

好不安

On99

兒登專出膠post

唔撚係掛 好驚呀

要推比更加多人睇先

推！

推！！

推！！！

推多下

轉個頭再返嚟

已封鎖會員 無言的侵(侵侵)

認真。。宜家直接去警署自首，判少好多

你呢個post一撚定入到罪

以為改新聞好型？